Virtual Youtubers討論區（474）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

咁多人撞

應該讚cover肯做野定鬧cover做野好

屌你老母越諗越谷鳩氣

又話日本人做野好認真嘅

cover又準備爆炸

そら

20:00 歌回

22:00 Minecraft

屌你老母喇即刻改
我係度有2:30check到出事講到開演前半個鐘先冇野

唔認真=假日本人

認真就唔會做錯野咩 有啲人好認真咁做錯野㗎

Lm TMT

就快覺得cover叫班v重開b限都唔出奇

唔on9=假crew

釣魚用

班v嘅b站ac係咪冇del

講多次先
我冇諗住怪人撳錯制呢下 因為fatfinger 睇錯都係易奶野嘅意外 就算自己check多幾次都未必發現到有問題
算係過來人經驗

但係搵多個人同你double confirm 應該唔難掛
咁重要嘅野都唔搵個supervisor double check呢樣先抵屌

點解咁覺得？

Cover

有可能check左

個名已經燈左

好似話之後要同Aki一齊玩ark

兩個都唔識英文

我動議將呢張gif放入頭post

YAGOO忙緊出道
乜話你問點解佢對上已經係YAGOO? COVER嚟架屌

咁炒撚左個staff 喇

GALDE'rLa feat. YuNi & 鹿乃「インサイド」【Official Music Video】

【歌ってみた】Marine Bloomin' / Covered by 江戸レナ EdoLena【アイマリン】

咁就抵佢死啦
搵個dummy Acc做火警演習都冇

LM

Cover喎

會長話最近開始注意健康
結果一直都訓緊覺

如果呢樣野要搵yagoo做仲抵死啦
邊q 個ceo真係要落手做野架

就算cover肯
班大陸痴線佬都唔肯啦

【超重大発表】⋆12万人記念✭Special LIVE!!⋆【3DLIVE】

好忙好忙

uber eat

一日冇Kanata嘅直播
好彩之前已經試過幾日
冇咁易出戒斷症狀

好串 但係事實

駁唔到

屌你老母重有台仔撐cover
我屌你老母喇

竟然有出公告，仲以為cover班垃圾會冷處理

英文版
Cover都知道今次大檸樂

邊撚度

集合

今日邊個話大小姐唔開台

Cover 係咪針鳩會長 次次都搵著會長嚟搞

唔識日文
發生咩事？

我係岩岩㩒鐘個個uber步兵

班鬼佬係咪仲L&P

啲留言

唔炒左件柒頭我就屌撚死cover老母

真島pekora

居然開

唔阻巴打你屌

性騷擾都未炒啦

屌你老味仲Good work

竟然上水
世界末日

咁你慢慢屌都得

4件冇偶像衫→倒數唔叫→spam唔理→EN已讀不回
你估吓

勤力鬼

打apex

加多樣：動畫廢片冇會長

日本係咪唔興炒人
次次一出事都係調崗位

唔知點解我都覺

鬧COVER仲大力過鬧搞事支那

Bug黎架姐
唔gur咪畢業囉
記得分返今個月啲sc喎

想課7000蚊

今次cover唔死老母點得

依個ser係咪仲係舊ser？

想課都唔代表一定課到

首楓真係好聽

傳心 暗串cover

呀喪apex好好笑

傳心 明串

依篇講咩？求翻譯

炎

兔把聲係咪又沙咗

係沙左少少

NENE搞唔掂新機?

大小姐對上一次MC回係19年年尾
應該係

助かる

又準備休過

幫緊你燈幫緊你燈

推しのASMR
不過Kanata ASMR得1次，星之彼方嗰次唔知計唔計（）

應該就係, 開前話突然shutdown咗

屌cover 會中NGA計 建議大家唔好鬧咁多

兔仔今日仲要炸yagoo 真係啱晒

仲有事件後本社得會長一個無小動畫

傳心

失敗=整唔死會長
下次實成功

如果我由唔完全唔識日文，學到去可以七成聽得明動畫或者Vtuber嘅程度，一般要學到咩Level？ 要花幾耐時間？

睇台仔話cover本來應該要將名單貼去第三格
結果貼咗去第一格

有可能係因為天使deadline前先交錄音之後出場少左好多
連帶埋會長

對準政權

條友唔識字

桐生會全部騎上獨輪車

開台啦！

好想紅色大字

打PATPAT

車水

今晚空媽d歌唔多啱口味

喱個page佢應該有日文架喎

上一次玩係舊ser既話張預定地個張圖又點黎

我船世一

仲有tama同星乃

就係連日文都唔識

我啱

crew同野兔係Nga 主力

無其他野做就半年到一年?
動畫/vtuber用既詞彙好多都唔會係書學到
大概學到日文句子點組成就睇多D儲詞彙

會限 投票

社企
平時班員工做開入餐具

可能條友啲日文水平同心心一樣

兔fail

實係因為會長用英文介面 佢地唔識英文

接口唔會有日文,你F12一下就知

其實學咗N5啲五十音同基本文法
跟住重覆聽同查已經可以進步好快
半年應該已經有成果

今晚有Kanata睇

好似話window update

水算啦
兔上過meme review

係噃 唔記得咗

windows update 真係好濕鳩
成日都會突然pop-up 叫你restart

浮気

屌 兔仔又fail 0反應

又fail

兔你都係算啦

前題係佢舊野行到

孔雀老母個台仲多人過iofi係咩玩法
希望大家順手掛機

呢啲好睇天分 睇你領悟方面會唔會好快

抄功課都fail

星乃めあ / 暴想INVENTION feat.コーサカ(MonsterZ MATE) - Music Video -
星乃 4th single
今晚出

水

game最易
字幕都有埋

抄完0分

有無懶人包

垃圾Cover

要fail 幾多次?

救命兔仔仲廢過上次

遜炮要人

想直接做兵 邊到排隊

將阿叻段野改cover

依幅圖唔老黎啊...佢砍撚死走失咗嘅百鬼組

cover係垃圾, fced

兔仔得未

邊個唔聽話咪要死

Cover真係社企

HACHI 玩minecraft

點解仲係spacex嘅

動畫啲台詞講嚟講去都係嗰堆 同聽radio/vtuber都有一段距離

會長係咪一直都冇提人中6

坐言起行起碼學左50 音先啦，
讀＋寫有心一星期都攪掂，
最懶只學50 音睇已經可以慢慢累積，
近排學識 マグマ

有𠵱隻game咩

睇ねね真係會好開心

有冇人知日本嗰邊點睇

覺得本身個設計圖都係伏嚟

尋晚ポン子講佢睇左鯊魚講日文粗口既片,之後話先自己又想試下講英文粗口,之後high大左真係講左,最後搞到要del youtube replay

座長呢個係動物園定爬蟲園

但係sub數升唔起

又要犧牲啲雞

慘

d雞雞好正

3千算係咁

一邊話辛苦曬
一邊話叫佢地執緊d唔好再犯
一邊屌cover垃圾

Hachi

但其實學識左50音反而唔知向咩方向學好

睇連v真係會以為nene連底邊都不如 就快畢業都似

人中 TED talk

Twitter應該唔洗睇
5ch我估屌多

又係apex

記單詞囉

TAMA又話今日無ANI SONG嘅?

國歌!

依家已經係一線(暫時)

呢單真係太on9

唔鐘意啊百鬼組？ quit member/subscribe囉

難得

Nene而家得6k 叫好過低邊少少

Ok，家陣愈睇v就愈更加想學識日文

d雞冇晒

大部分人都係想睇Kanata雜談

見鬼玩得多 早兩日都down左黎試下

追英文v

on9到解釋唔到
真係嬲鳩

兔仔個火箭射yagoo起好未?

又失敗咗

你咁講我係唔會quit架
百鬼開咩我都會睇到完場

到你學識已經尾水

空媽把聲

大家加油 我都係因為想聽得明多啲雜談 慢慢學緊

佢係話ほぼない

空媽唱到咳

棄左game

OK
我開幾個TAG，無留心

3個應該英文介面既日文溝通既畫師聚

佢依家要啲雞嚟做咩？

都係apex姐
你一日都睇好多啦

船長玩到446死左 yagoo死埋

好彩我只睇牙狗, 唔使識好多

會長都玩haachama個neta
人類嘅三大欲求
睡眠慾
食慾
龍が如く

整凋零玫瑰農場

我連小學問題都解唔到一半

性慾唔係消失咗 係滿足咗

hachi玩minecraft好低fps，搞到皮都lag埋

如果係grammar嘅話我喺時雨之町度學
如果係生字嘅話真係靠睇得多聽得多

ハーゲンダッツ

1/3都冇

35今晚睇咩戲?

Tama唱深海少女唱得好慢

咩事？頭先冇跟到

人手出錯 個格野可以直接copy & paste貼url

Cover一如既往地垃圾

tama

3動皇上

係垃圾出新高度

Nene 會唔會玩到聽朝

佢會唔會考慮下用第2隻英

無講

無下限

阿女今晚個setlist好正

屋企有事
都唔知趕唔趕得切

冇可能

我用圖答你

俾人揀咗嘅話會走場定點

吹撚到兔都係中華聖女之前Nico單嘢仲唔夠？

Tama

今晚食咗禁藥先開台

叫皇上同鬼一齊打啦

會長講緊同Kanata嘅關係
講錯左話Kanata放屁，已經係咁解釋

又咩事

天使風評被害

船長贏到

又英又日點玩

桃鐵

佢仲多人睇過iofi

依家先睇兔仔，佢整緊凋零花喎
睇黎想開工整黑骨farm

但諗諗下cover真係有狗屎運
本身有一隻支那仔發現到就係災難黎，點知N支A完全無人發現

今日稍早

桃鐵真係有Chima 都睇唔落去

支那仔都估唔到你on9到咁

講緊一出道冇幾耐Kanata就住過佢屋企
仲好隨便
之後話一直都係咁唔會顧忌對方好似好隨便咁對待對方，就好似男性朋友一樣
放置play，隨便對方做任何嘢

立花巴推嗰個？

話假架咩
真嘢嚟架

其實桃鐵都唔係想像中咁悶姐
又唔係公主玩100年

你喺哩度開始提出嚟都無人傳到去巴哈／NGA

真
連支那仔真係無估到on9成咁

啲人叫はあちゃま搵會長做英文老師

你點對得住你個名

好撚彩以度無mon po狗

好彩你中午冇搞大佢咋

會長話同Kanata係信賴嘅最高等級
距離感一致
好少會有呢種人
Kanata係佢遇到嘅第一個，雖然只有一年
俾人問係咪前世就識，但其實真係四期生先係第一次見面
之後會長都係度扮Kanata講嘢

tama呢首正

屌 心心d英文亂黎

今次有少少特別 要玩輪盤先可以拎卡 應該幾過癮

What‘s color is your pantsu？

但另一方面諗
咁姐係會長個block list可以共通去其他人度
cover柒撚完一次應該醒水姐係可以全部block曬

かなココ 正

ねね

我本身就係驚支那仔知所以唔想貼
但邊諗撚到全部都係mod架屌

下午講果時全部人都覺得一係Block錯一兩個,一係派錯一兩個
呢D有先例唔出奇
都無人諗過係成個LIST錯

佢呆左

原來GAMEOVER要成版由頭黎過

唔好向另一方面諗啦 等Cover班撚樣做完出嚟冇出錯先講都未遲

呢個唔係就係佢地原本應該要做嘅嘢嚟咩

uOrigin 咩
日日更新先有用

個呆樣好可愛

俾燒山你燈完次次都入錯

今日識郁既

今日要0進度了

Cover會唔會做野呢

好彩你中午冇晒時間搵原來成個list都係

咁樣問外國人會唔會有人明

宜家nene叫親都諗起隻海豹

會同你講條褲嘅顏色

都唔會真係有人用㗎啦

牙心D英文

痴撚線
捉鬼定睇緊笑片

如果我清到尾發覺重係咁既我應該痴左線

兩樣野一直可以共存

Haato

又要搶入場

Nene又有新片

Akaihaato打電話俾はあちゃま

牙心

arigathanks

呢條海豹片好經典

提

會長又提到sc嘅錢會為左自己嘅目標holohouse而收下

砌個importer/exporter 唔係咁難掛
YouTube....

又hachi又noah

your boinboin

youtube黎架，同cover一撚樣

[member]實有支那人趁機搏懵
如果 copy & paste 都可以錯咁就真係無嘢講[/member]

乜野英文school黎

得Apex先閂live2d 玩call duty都會開

實有啦
不過車多次咪又係死
點解會覺得有用

應該會search下份list先掛

Btw聰目仔加密法

成個chatroom都睇緊周央サンゴ唱歌

唔會有錯

開發果個識用
輸入果個唔識用

Shh...

cover班員工既智商識唔識睇？

心心急call

大家覺得琴晚水姐柒啲定今日cover柒啲

話就話mc有加乘同兔仔一向同接高，但家陣成40k又會唔會勁左啲

solostars有野搞 係咪終於有3D

一定cover

全盛時期70K

好似冇API 拎ban user list出黎
好難automate 成件事

Youtube有事咩
咁多人係chatroom話load唔到

周央又唱得幾好喎

兔仔MC 5萬係基本
而家算低 可能因為今日早開

我唔知 reload下囉

水姐係真係入到final
但cover係做乜都柒

有野咩？

把聲幾好聽

水姐點柒都比到歡樂我地
cover只係比到失望我

唔知
我冇問題好順
但chatroom好多人回轉圈圈

你都試下reload下

yagoo是抵死的

呀喪 iofi都出事 其他正常

睇完心心教英文
發覺我英文好左好多
同鬼佬講野佢地都會驚訝我英文點解咁好'

最後Kanata果然都係mem限雜談

今日唔知點解少左人睇直播
其他直播都少左人

我睇完發覺自己唔識英文 惡補緊

Iofi好少

5萬係幾耐之前
印象中YouTube 開始cut同接之後
兔都係維持係3~40k

阿喪個台炒埋

連botan都唔夠5k真係好誇張

懷疑係印尼問題
不過moona同孔雀冇事

睇唔到麵屋張傳單

又改過點計同接?

兔仔冇發現傳單

半一左少接同既人分部有顯明好

apex：呀喪 皇上 百鬼
bf5:446

fps之夜

見到啦

拆咗再放當眼位

水尾了
連Nene 都無左前幾日既同接氣勢

有人提水先知

35同兔都俾個好位傳單

捉鬼組冇尖叫好無聊

同miko一樣

牙女有時D真假音切換唔夠乾脆
聽落好似控制唔到把聲咁

我覺得BF5問題多

はあちゃま最近係咪好大壓力
好似癲得越嚟勁

屌笑左出聲

團長

WTF is this restaurant！！

WTF is this restaurant!!

自從返左日本之後

冇documented 嘅doc 唔當住先啦

個個都病

自己講完自己笑

原來團長MC室內設計咁勁

又有兩個人病

cls 又心心急call

咁其實HOLO好多人都係

心心打電話

阿女真係唱得好好聽

可惜係台仔嘅形狀

唔好咁啦

捉鬼4人組都屌緊youtube kun
應該都係直播lag

疲勞俾你地講到病

打機都唔開台

かなたん 雑談

百鬼組：3個星期都試過，個少少時間驚咩

被迫收台

屌
用錯ac講野？

梳鳩，睇錯

仲要支驚黎
查咗下同明日方舟同公司

iofi好好 叫人去其他台睇
我決定留低

屌你啦
阿女唱歌嗰時係牙女既形狀
只有讀SC時先係台仔既形狀
OK?

understandable have a nice day

推下

婒

Mario 好難玩

又唱鳩歌

無限放送 初見です

又炎

雖然唱得好好聽

niced day

要燒了

Ok

會長人數依舊

因為緊急事態，船長100萬3d延期去3月

其實小學雞病左定咩

Cover依排搞乜

會長岩岩好似提左句世一男V

想睇月兔玩minecraft

鹽水

youtube出error live唔到

諗番轉頭
心心番日本前
好似有人覺得番左日本會正常D

666羊想買

棄推了

紫咲シオン(聖女)

以d野我覺得又無計
緊急事態緊盡量都唔多人係公司

情傷唔想開台

東京緊急事態啫唔關cover事

イメージするのは常に最強の自分
呢個我sc過俾Kanata
改名做Archer

海外價可能收你666鎂

公道d 緊急事態唔關cover事呱？

武肺定其他原因？

應該係武肺個緊急事態
唔係好關cover事嘅

笑到me
求下你咪推百鬼綾目

咁公道講句佢冇俾人擺上枱

呢個Cover真係做唔到D咩啦

cover間公司同studio未係東京

緊係武肺

Ok我推撚硬

個個都唔開台

唔係既
隔離虹好似繼續有3d回
咁我唔知人地係未唔洗自肅定點

心心提火雞

兔仔想搵黑馬代替尋晚果隻

可能船長個3D想請多啲人一齊搞

停手牙

係咪真係棄

係
之前搞到都係單人+call

咁連holohouse而家都唔開放
無計既

講笑啦
彩虹直播玩原神咪又大把人睇

Fing腳仔了

應該係船長想請人一齊3d 所以仲緊急狀態緊唯有延期

三期生，Kanata基本上會有
同埋之前唔係講過話想同星街，唔知3D嗰陣會唔會
會長唔知會唔會有

百鬼開波

阿女一變形狀就可以去睇牙鬼
真係好幸福

腳仔fing完！

fing腳

ンゴ真係幾好聽

佢地玩捉鬼game定小遊戲

大小姐好可愛

不留檔歌枠

dd羊 睇住兔仔台

集氣

Shion唔攞黎直播就得
不過如果直播燒左就有花生

層層疊

唔巧意思 太耐冇睇tama
佢格離乜水黎

牙水

轉左玩Ultimate Chicken Horse

唔夠位開晒咁多個台

之前唱過一次十面相又係好勁

會長講緊個人勢
話平時會睇同埋應緩佢地

野良貓又下巴脱臼

HACHI 幫人宣傳 好女仔

自己嘅語言都錯

仆街
大小姐真係好撚cute

心心新ed

はあと

towa個姓轉做chama個邊係咪打少左個ko

終於人格分裂

有d想推
個樣好cute

係

空媽個名都玩

海豹終於過到

仆街大
小姐

咁阿心都係一期

開心到傻咗

真

大家唔好爭

而家唔推等幾時

兔仔又黎射yagoo

咁快收台陣間係咪會換心心岀嚟

我已經預見到海豹片
頭先贏左果段

izuru bb 開歌台

其他百鬼組睇個八婆係咪都有framedrop感覺

兔仔狂言用十五分搞拈

到底皇上同大小姐會唔會相遇

有, lag lag地

頭先皮尾話當haachama瞓咗 haato就會出黎

會長收台

仲有sc時間

但係空媽你零期元老

AZKi_ joined the game

超卡比版人真睇點11 53

玩新game

Azki係咪唔記得轉番畫面

smok開台！

真係好有心思

佢唔開台果日整咗好多野

Rumor - ポリスピカデリー [cover] / BOOGEY VOXX

張圖好仁

希望soraz同兔唔好咁快收台

殺人王

比老母家姐用槍指住做

大小姐爭啲食

一部機駁一個mon再mirror落iPad
夾埋12個台

スパムかと思った

開台同時視聽算啦

一陣露asmr 惟有mute晒其他台……

貓未訓醒咁

會長熄左會限

用switch睇

呢套係咪要用日本prime video先睇到?

一跳 死晒

一期白上
二期水
三期兔
四期會長

哩幾個同台玩桃鐵應該可以上十萬人睇

狼狗兩個都笑到傻

Kanata：今日可能讀唔完所有super chat，大家唔好勉強啊！

super chat：好，了解，明白，多謝

二期點睇都係大小姐

黃上日日開apex係想練到可以攞槍指住阿水個頭要佢同會長合作

赤井はあと2021

fbk係咪apex中毒

又傳心

明明會長講緊重要o野
熄會限俾無會員試睇下有無ban
但都係俾桐生會石油王嚇死
11個ac都上限真係痴線

藍絲音

又唔使排期

佢要証明比世界睇mirage叔唔係垃圾

用心良苦

今日YOUTUBE係咪又鳩左
睇幾個台都有D LAG 轉菊花

今晚我只係希望見到haato同soraz同兔係mc有交流一齊玩下

其實我覺得套戲唔係好差姐

原來座長已經開左3個鐘

交換床

牙狗：多謝款待
（鴨死左

オタク特有の早口

魚釣相變係全完做咁長會

一分都未拎過

mod黎

會長已經完全wfc

simulator=精神時間房

個黑洞

巴打你又賭輸啲咩
搞到要倒轉嚟留言

弱智486

賤到

SC海VS獨輪車
會長:有車

MIO

用sc嚟車

轉翻就lanif入仔街仆晚琴姐水

會唔會遲d心心個皮就可以比佢家姐用

Sc獨輪車

大小姐E+唔排RANK 點打嬴夸寶

已經冇咩狀況會大獲過黑名單變mod，之後仲有咩好驚

好似火雞咁比人刪AC

moona一陣mc 可以撞到社長

moona見過haato未？

火雞比人del ac wfc啦

竟然

會長：好撚煩，都係會限啦

呀兔仲整緊

桐生會看破紅塵

撚完狗
又開返會限

玩好好係真實其咁長會睇 死笑

牙祭要人

皇上仲有講講要靠自己打上去

SBR真係好廢

又死

caffeine - Covered by YuNi【秋山黄色】

【歌ってみた】うっせぇわ Covered by RARA（VALIS）【ララ独唱】

SIRO「狂い花」 Lyric Video（映画「白爪草」主題歌）

野良貓下巴脱臼左成半個鐘講唔到野
宜家會限先講得返
好恐怖

feel到呀狗會玩到唔想完

紅色獨輪車

無料彩虹sc

彩虹車vs毒撚車

Okayun屈到

又虐鴨

呀狗勁到

跳人克洛下果幾先頭slc

うっせぇわ 同原唱有D似

RBC今日無獸耳連1K同接都無

空老母要人

貓真係好勁應該貓鴨一組

獨撚車畀SC車爛未

半一左少計接直都接同既人分部日今上覺感

唔去廁所都沖水

佢地已經贏左
依家撤退緊
開會限就係策略性勝利

assume 行開=去廁所

座長象圈用鐵絲網終於出事

放棄訓覺

迫會長去廁所

ark廢人

roboco 1000人都冇

阿空組要MC sensei

座長唔識時停處理突發事

8百幾人

完全無興趣望其他台....

Mute晒其他了

奏手都有900

其實希望holo玩多d超級雞馬
鳩得黎又好睇

其實任天堂禁令果期玩咗好多次

YouTube 今日個notification仲廢過平時
有一半都冇反應

Izuru

但中間斷左一排
求其搵四個人都可以好好笑

平時呀露未收台都唔應該睇其他台啦

btw兔仔3萬

好想屌 izuru

你講得啱

會長又痛

放煙花

兔

兔仔

兔火山爆發咁款

又新op haachama瞓咗

炎上

8點整到家陣都未整完，佢舊野究竟差啲咩

好QQ

心心開埋台要做食q了

佢地set到咁點過關呀

佢真係好可愛

見到watson禁tab差電真係

牙露好生手

忍住咗手冇跟課金代SC海

佢一直都係咁

失敗

佢究竟得未

心心入game兔仔就完

好似係holo ser問題

依家holo鯖有3個清楚idol

今日真係好多大台

offline

要重開

23個台

日本個緊急事態都唔計返工

每到深夜
Yagoo就可以係ICU出番嚟
但搞退院既放哂工,無人理佢

永遠專注會長

Kanata會限開始

會長真係好多初見黨

牙莓有新衫
個髮型會唔會太神

はあと專用新おp真係好正

香港應該要等多一個鐘
聽晚出MV

想同35睇戲既最快解決方法,38蚊

moona扮村民

HACHI的《Rainy proof - Single》

香港個要等12點

訂咗等出

我唔得啦

會長會限有po野

新歌有得買

mora

未玩過其實係咩黎

打喪屍生存

如果過2日Cover又錯多次會長實爆炸

見唔到自己講嘢 應該中咗招 cover

支持連V燈多D
燈完就無事

燈

初見

單人打raid

組團

組團打raid

桐生會

放心
一定會

35俾人話嘈

牙露好清楚呀救命

with leona同律可

公主

終於上tag

成個樓下咁

有跟夏色祭交往過吧

跟夏色祭巴交往過

......キモ

鴨仔啊

百鬼打apex都咁得意

Meme mio

Towa

Towa嚇到斷線

做咩

心同佢打招呼, 嚇到offline

今星期MEME REVIEW MIO

見到未進化嘅心心
表示震驚

即刻走去睇，就見到moona句野

Moona

Towasama maji angel

少有towa未瞓

笑死

有個ON9 SC咁樣問會長
I hope it's okay to talk about but do you think ex-Hololive ** is ok? I know one liked ARK and memes just like you.
I meant Hololive CN and Artia I hope they're ok

bruh

HKD? NTD?
定L&P 鬼佬

On9 LP

垃圾LP o黎
咁撚尷都問得出

哩啲擺到明突登玩嘢啦

♥

好心

我都希望佢地帽事

HACHI 新歌聽得
今晚聽住黎瞓

原來座長已經玩咗5個鐘

座長仲玩緊

露個ED大聲到.....

On9

愈睇愈覺得心心個座野真係好勁

滿足

好彩舊經呀露訓練
冇事

真定假呀

*久

世界奇觀
起完會爆機

世界奇觀

towa係咁跌死

應該仲整緊個激流

如果佢繼續起上次座野唔出奇

佢座野起左好耐

老老實實 心心起野都好快

畫面上係噉

佢個屑兔報仇機器整好未

今日全日冇睇V 想知miss左啲咩花生

EN

個復仇準備咗幾耐

垃圾Cover又柒

星街同lamy老母要休息下
會長屌尻cover

公務員+少開mc 真係起到2046

我都想知

向阿鬼塊地睇齊

我覺得佢已經去到我開mc就係我輸嘅心態

心心起樓速度好似機械人

心心真係鬼才級建築

佢會找機會唔代表EN會應佢
ENMA會唔會比EN mem見到會長邀請都唔知

睇個勢聽日係直播mc

你唔比係V本人唔想理會長架

一早放開chama

咁早

個陣岩岩收工無耐，但病病地都係瞓算

痴線邊度有得比

目標

至少有一個肯定唔會理既咁

卑鄙的外鄉人

今日會長比SC獨輪車車左160萬yen

變番赤井心之後咁文靜嘅
另外moona 好似不停行迷宮咁嘅

今日好明顯些cover搞鳩多

深夜mc台

Kanata會限完左
佢話要2點前訓

頭先牙龍話最想collab既EN係牙死

心心坐嘢真係好壯觀

仲要佢啲光影好似特別靚咁

牙死唔會想惹麻煩

頭先會限嗰陣現場upload

直情覺得佢好似玩緊第二隻game咁

新電腦係勁啲

係喎, 唔再係720p

收工港紙彩虹

死雞雞森

隻人仔唔會再起格仔

會長收台了

Haachama Ch. はあちゃま
967K 位訂閱者

幾時先改返做赤井はあと

死雞

雞森

人馬有咁難打咩

依家都係haachama做主導
haato要等haachama瞓咗先偷走到出黎見大家一面

牙心要交返個身體俾haachama了

起完巴別塔 就分開英文同日文ch

聖經故事

moona去咗天使個Fram見到支3叉

睇番座長以前D台
除左MC其實都唔多GAME會開咁耐
唔計MC對上一隻已經係Necrobarista

你地以為心心真係出番嚟?
假架,哈洽馬扮架

之前種米仲耐...

rbc讀sc了

過幾日又開幾個鐘動物園

moona上過心心座塔未？

好女仔呀, 無開台抽咭

haachama條仆街妹將讀SC呢個苦力活掉埋心心做

你咁撚串我推撚硬百

nene 2月結算
1號 446k
2號 450k
3號 454k
4號 457k
5號 460k

睇黎日增4k已經冇可能 如果佢keep到日增3k都好勁

貼到實果個唔會比佢collab

Nene 強項應該唱歌
要睇佢唱歌會唔會升人數先知

咪啦, 你個推聽日就開台架啦

攞唔到許可 支遊

對建設類會有耐久

唔啦我而家推V係為咗搞鳩個V

掂唔係真點4但thginkwolloh打ani睇想好

早幾個鐘瞓得唔得

俾人fake唔計

賺藍店錢唔計

大小姐收台

心心把聲配黎個bgm真係好舒服，屈曬機

明白點解哈洽馬派同心心派係宗教戰爭黎

其實yostar d game一直都無話自己日本研發
只係佢日本staff同宣傳多過支那好多

wtm熄game 開始宵夜耐久

聽講呢隻佢出錢俾Nexon整
但佢Apps Store係寫Yostar出

我地就話見到支製驚識避，日本人就真係唔會有呢個意識，啲艦B原神方舟已經入晒腦

鬼叫日本啲手遊驚啲遊戲性低撚到

自己串人個推就得人地串fans講野就起哂鋼

Virtual Youtubers討論區（475）

開佢名 邊個咁契弟

完全感覺唔到polka有收台嘅意慾

唔開名了廢事又咬我一兩句跟住走人扮受害者

邊個咁KY 條友係咪雞粉

🥱🥱🥱

講真
如果唔係支那公司既，其實艦B同方舟真係無抄野既黎又叫好玩
問心真係無咩支那味

呢樣我明，所以一直想有日本手機game係有番啲質素可以吸引吓人唔洗玩支game

所以見到白貓俾C社越整越垃圾真係好撚心痛

怨婦到, 夜媽媽先無精神同你嘈, 你慢慢

睇V會變到早睡早起
Kanata一收台我就想訓

你又咁好精神撩鳩我

咁都叫撩, 好啦咁撩囉

佢回我 你又回佢 咁其實係講緊邊個

呀露未收
睇嚟今日要3點訓

人地講下笑話反鬼都鬼殺隊啦

牙心個BGM真係好催眠

今日未打
呢家係咪打埋

喂我認咗巢啦喎

睇埋Rushia就會訓晏覺

haato fade out咗
haachama返黎醒咗

罪孽深重的女人

はあちゃま

出嚟收台

haato讀完sc haachama返黎收錢

臭貨

心心個台真係一眼都唔可以睇漏

依排真係次次都有新野生
為咗保持新鮮感 心心下咗好多功夫

心心真係走得太前
我記得好似係Watame講過心心每次都會諗點樣令企劃變得更有趣
好似同天使龍都有講過心心同人collab會收斂少少，起碼唔會係人地度搞Haachama Cooking

心心有衣食 點都會清晒d野食

點夠你怨
一有位就想入鳩我

比我屌番就笠唔切扮受害人
成隻芝娃娃咁

Rushia其實關係好的話玩得仲癲
我記得仲問過心心整唔整蝗蟲

關我偶像乜事

真點都會食清

唔關你偶像事
關佢啲撚屌fans事姐

都係唔好用啲
一間又比人屌我一碌鳩打一船人
用番「個」算

唔講仲以為頭先係我撩交打

仆街女
淨係問完整唔整,好D或者會自己整埋一份
但自己唔會食

上次事後爆心心無落過手整
都係露同天使落手搞事

牙座咁就6個鐘

會長

一定係我貼條tweet搞到你要串鳩我啦係咪

成件事好Spy

我個日夠無撩交打咪一樣比你咬
做人就唔好咁雙重標準

我就搶口得黎預左比人屌
你就又要搶又要笠又要怨扮受害者
肉酸左少少咁囉

解咩

係
主要係Rushia整，天使係潑火水
然後真係要食嗰陣就走到會長同同會長一齊話好臭唔好食
最後好似係Rushia同心心開心咁清曬

呀露係痴線不過我覺得未到心心嘅境界

呢排連V太和平了

想唔想討論下Uto?

座長玩到變耐久

又打lol

又係鷹宮大（陸）小姐

Btw唔明點解啲連登仔咁憎支那game但係玩lol

你啱, 我睇錯

打左幾日機
想問下佢火化左未

岩岩先留意到鯊魚會限睇記錄片

嚇撚死

哦啫係話發現得快 如果唔係好撚大獲 係唔係咁

排緊期火化

原來係真紀錄片

好彩班人懶到自動化